有無人覺得呢個世界唔適合自己生存

唔想再玩呢個遊戲

真

你除左覆 真 仲識乜嘢

bot邊識咁多野

其實好適合有錢人生存 只係自己投錯胎

sandbox,open world,rpg
輕鬆啲啦，just a game

好攰

出世無財仲可以靠才生財
一樣都無

係
只係想簡簡單單咁生活

我都想
每次見到人過得開心
就諗到自己幾咁折墮
心都悒埋

我都係
條命唔知點解咁衰
又唔知係自己有問題搞成咁定係點

冇朋友 冇興趣
好難生存
人人生日都一大班人慶祝 自己就得一個

Same
現實真係無朋友
返學自己一個
食飯自己一個
同時好怕同人social覺得好辛苦
最驚人地問我啲嘢